Sony xperia 1II / Pixel 5 / S20

邊部好 本身想買zenfone 7，但見佢投共

好似xperia 5ii都唔錯

pro max 512

太大隻手揸唔晒同埋那有錢

Pro 512

S20仲有貨？

如果係真就好lu

兇宅個網見到有

真……但唔知頂唔頂得住……

sony，多bug同更新慢。唔錯架

Puxel 領X

唔防水都想買 你傻架?
pixel 中階spec賣高階價
sony垃圾60hz
無咁垃圾係得s20

佢打拼音

其實Samsung 都唔好得去邊，先前個單話部機會自動連去大陸server，Samsung一開始話冇，後來又改口話已修補，再人踢爆其實冇改返好

s20舊電唔得 s20+或者xperia 5ii都ok
pixel 5 就不了 效能爭一大截

拼音???
筆劃成日揀錯字

我係想話 一定買pixel啦 邊度買自己上pixel個post度睇啦

驚水貨就 買S20

Sony就...

B T W 梗係買iPhone啦

打打下筆劃會出左個英文字？有冇圖睇下 純粹好奇

我一定揀Pixel

1II

巴打最後買咗邊部

未買，但大機s21